有無人讀過ive既shape

有無人讀shape既IBM Fail左求救

讀shape都可以fail
點做到架？
基本上準時交學費同準時交功課就一定pass

咁咪讀多年囉
可以點
同埋好似有補考呢樣野

我有呀 但尋日一出成績見到fail左幾科 而家等緊學校安排好驚